送中後十大預測（2047前發生）

1. 美國取消香港特殊地位

2. 外資撤退

3. 特區護照免簽數量急劇減少

4. 港中各行各業專業資格互認

5. 網絡管制，連登倒閉

6. 秋後算賬，港人送中（無限追溯）

7. 港中公務員互換互認，上大灣區學習

8. 港中教育、考試資格互認

9. 港幣危機

10. 拆關

放心，都唔係預測，有好多樣已經前期工作進行中

香港移唔到民個批人
集體難民潮逃亡，向西方國家求救